正所謂女人心 海底針

晚晚都會傾電話，但係佢屋企發生左d事，佢唔講又唔出聲，就咁消失左兩日。佢有on wts ig果d就係唔覆我。完全冇動機，係咪已經玩完？

屋企有事仲逼人覆你